[失戀旅行] 大阪、東京 5月中求推薦

早幾日失戀個人好迷失 只係想盡快逃離香港
雖然日文有番咁上下水平（起碼識睇）
京阪去過三次 東京去過一次
但而加個腦無晒idea 去邊
只係想去一d舒服d既地方
求各位可以比d方向我嗎？

lm

東京除左teamlab(台場） 同明治神宮（想探樹樹）就諗唔到
大阪除左book studio 影相就諗唔到

飛

[窮遊] 跟包皮遊東京

[窮遊]又跟包皮去大阪

咪揀大城市

熊野古道心靈之旅

一個人行唔行到 (畏高)

謝謝你~~
我睇睇

睇下有無時間去東京附近嘅橫濱，一個令人感覺好舒服嘅地方

不停坐jr來回，然後係車上喊

去東京, 文青的話可以行吓上野, 六本木D博物館, 嫌悶可以日日去新宿行吓街, 同D強国大媽迫吓藥妝店掃吓貨都好開心.

去京阪, 用KTP去高野山, 鞍馬貴船, 坐鐵道索道登山郊遊散心浸吓温泉, 5月去仲可以探訪寺院深山睇新綠, 順便食吓甜點好西, 治癒心靈.

琉璃光院
三千院

四國 瀨戶內美術展 2019 完美

東京去 江ノ島、鎌倉
川越

呢2個地方散下步散下心

我5月中都去東京毒行
仲未諗plan

鞍馬我去過~ 貴船就無上過~
應該一個人可以HANDLE 到呱
謝謝你~

順便求個符

咁你會打算去邊??
我都問緊東京朋友.. 睇下有無時間見

瀨戶內美術展 我之前去過
直島好舒服 謝謝你

有1-2日會約下日本fd
其他日子都係9行買下野

朋友介紹過好靚~ 我搵下資料~~ 謝謝你

中邊路高極都係600米

想問下樓主 我可唔可以係度求評行程
五月中去東京

我都諗唔到東京線
關西反而有d

咁我講下我黎緊5月會點先 希望比D啟發你
我住日暮里B&B
DAY1: 4點成田 > 去擺野 > 再出去上野食迴轉壽司
DAY2: 江之島鐮倉一日遊 OR 河口湖一日遊(有芝櫻) > 返新宿食拉麵
DAY3: 淺草 > 仲見世通 > 雷門 > 上野動物園 > 晴空塔
DAY4: 築地 > 台場 > TEAMLAB BORDENLESS > 銀座食燒肉
DAY5: 明治神宮洗滌心靈 > 代代木公園 > 竹下通食下野(幸福PANCAKE) > 去JUST DOG CAFE玩哥基 > 再去東京SHOPPING + 夾公仔
DAY6: 去酒酒井OUTLET > 4點半到成田 搭7點機

我個行程大約係咁 仲有自由之丘 目黑 同埋比較安靜既地方想去
但已經無哂時間SIP

想問下熊野古道應該點行用幾多日?
新大阪 07 -> 紀伊勝浦 11
紀伊勝浦 18 -> 新大阪 22
有7 個鐘可以行?
本社係咪入唔到?

芝櫻唔好睇的~~ 唔好去
或去日立市睇BLUE 花

築地 去左豐洲了
明治神宮我好想番去再睇樹樹~

5月中都會去大阪 松山
不過我乜行程都未plan

巴打你去過芝櫻
我都十五十六緊 一來一回都4個鐘 留係果度時間真係唔多
但又好想見到富士山

去入口打個咭就得, 要行可以行幾日到去本宮大社, 高野山同吉野山, 一般遊客通常都係去入口打個咭, 坐巴士去本宮同埋睇吓個瀑布咁.

平時冇行開山就唔好去挑戰自己, 同埋5月中都可以好熱吓.

咁我可能放棄去熊野了~謝謝巴打

長野？

熱海加伊豆半島玩兩日
再返東京行街
識唔識揸車

諗左好耐既大約schedule
11 午到酒店，大阪城、大阪城nightwalk
12 鸜見公園cosplay+ 騎馬，萬博花見，箕面之瀧
13 半日preserved, 錦市場 POKEMON CENTER 京都塔 、伏見
14 琉璃光院，寂光寺，三千院, 貴船
15 淡路公園﹐神戶愛麗絲，神戶夜景
16 待定buffer
17 待定buffer
18 住吉大社，大起水產，買野日
19 香港（午）

住新大阪 可能16-17 新幹線東京

大阪京都都去過咁多次，去到見到人一對對情侶有咩癮

廣島啦，睇下人地幾慘，去下兔仔島

舒服緊係唔好大城市啦，九州囉

之前都係咁去旅行， 想去邊咪去邊 plan 乜

河口湖

五月中有一星期假諗緊去東京定大阪 都去過兩次
巴打諗住去邊 睇下會唔會食下飯

而加大約係咁....
如果你岩時間想搵我食飯留tg ok ma

搵到d資料fyr

唔該巴打 我應該13個個禮拜飛
你機票住宿攪掂哂未

DAY1: 香港>成田>品川
DAY2: 品川>目黑>原宿>秋葉原>台場>芝公園>品川
DAY3: 品川>大船>江之島>鐮倉>六本木>品川

可以拆到3日變5日 無咁chur

輕井澤

認真唔係講笑 14號我同樓主你個行程撞到應一應 一樣係琉璃之後上三千跟手去寂光

咁你應該撞到個無靈魂既人飄飄下

我都係自己一個去 有無趣同遊一兩個景點

留個tg 可以嗎？ 落雨 或其他原因可能會改行程（例如懶床)